一日內兩藝員離巢 《後生仔》主持︰自由意志很重要

尋日有兩個大台藝人相繼宣佈離巢，分別係《後生仔傾吓偈》主持羅詠怡同埋2016年香港先生季軍鍾君揚，大台，我真係恭喜你呀

無綫J2節目《後生仔傾吓偈》中的其中一位主持羅詠怡在社交平台撰長文，宣布離開效力兩年的公司。

值得一提既係，羅詠怡響ig感言提到「一個藝術院出來的學生⁣，自由意志是很重要的⁣，有些事情試過了就足夠⁣，希望將來仍能不忘初心」 自由意志、不忘初心，似乎暗有所指

至於鍾君揚，佢就話「呢四年真係經歷咗同埋學咗好多嘢，但係我亦都知道係時候move on。雖然已經離開咗TVB，大家亦唔會再喺東張西望同Dolce Vita入面見到我做主持，但係因為廣告嘅關係，呢排喺電視機入面見到我嘅機會應該更加高」

咪住！！有廣告？係呀，就係琥珀教育既廣告啦！雖然我知道你離咗巢，但係呢個廣告已經響大台播咗一段時間，最多今次唔派嬲比你，淨係派比間公司啦

【每日任務@ 1 Aug】
💎琥珀教育 Amber Education💎

唔單止喺TVB賣廣告，仲要搵TVB偽人代言，之前好地地搵陶傑同方健儀咪幾好囉，點解要換陶傑做偽人鍾君揚呢？

消委會提醒DSE考生同家長，好多升學顧問其實收咗大學佣金，所以意見可能並不中立，升學係人生大事，大家要諗過度過呀！

[Source]
【消委會】報告揭升學顧問收學校巨額佣金 質疑選校受報酬左右

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

你

Pishhhhh

有無人知大台偽人啲約有幾多種，通常幾長，我成日見admin出請願任叫人走，但其實佢地（通常啲一、二線角）唔可以話走就走，如果唔係應該要賠錢

何

撈唔起走人 就R番個光環

===============置頂任務(最後更新1 Aug 1000)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】曹永廉 (25 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚]

【維穩金主】雙飛人 [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率： (最後更新：31/7)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

以

始

起到示範作用，帶動離巢風潮都好啦

push

終

好啦好啦

話撚知佢，追擊到tvb唔再係一個搵到食嘅平台自然會雞飛狗跳

今日咁早嘅

射我

屢敗屢戰

不

推

邊個欺負小貍子

說

Pishhhh

話

我

炒

收到人民嘅呼喚、人民嘅感照
要對tvb重鎚出擊

自推

好想飲你

連個炒都炒

好接近

炒到架車化咗灰

push push every day day 🙌

推門

感謝提供資料圖片

門口

推理

熱門第一，好厲害

好快熱門

熱開no.1

口窒窒

Reply自己做乜

自言自語

窒息

幾鍾意kosa 又夠黃 終於離巢

語無倫次

06:1

行動ＰＯ，善用推文回覆

息息相關

可唔可以講多啲點黃法，認真想知

手足好似無曬聲氣咁

次廁舞次子

done

好勁，應該係最勁既紀錄

8分鐘就熱門第一

其實係六分鐘

tvb po 係咁啦

well done

關門大吉

連登仔聞圖而至

Byebye la u

真係要多謝女主持講咗句「自由意志很重要」

推推推推推

又係

全民免費檢疫，千奇唔好制

Push

恭喜恭喜

我就係要呢啲

Kelvin ma 條垃圾幾時收皮

吉百力朱古力

Kosa Law係撚黃咩
佢發明星夢發左n世啦
見係tvb撈極都係撈19節目先走咋
順便扮黃吸下收視
條女為左紅你叫佢入新屋嶺幫手打人我諗佢都制

力不從心

熱門一

推推推推推推

你舊垃圾除咗心口兩舊肉仲有乜 平時串串貢仲要咁樣衰 得閒無事就痴雙料冠軍刷存在感 人地畢業禮去做節目花都唔準備仲話好朋友 抵你冇得撈啦

你好fun

下次你開都可以體驗到

原來係你開

心太軟好好食

做得好

做任務+SHARE出去

接龍可以咁嫁咩

食到變肥仔呀

又係時候搵po 開台

創意100分

走又屌唔走又屌 連登仔真係難服侍

行動PO善用推文回覆

成堆code

呀死黑警

推推推推推推推推推推推推

話說雙飛人個page變咗TVB戰士集中地

【維穩金主】雙飛人 [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率： (最後更新：31/7)

中間個icon巧打耳呀

警賊

以為户哥開

得閒支援

你覺得我會成日搵同一個人咩

詞窮

呀庫仔幾時會出現

幾時到你

求留言同嬲嬲支援

天狼星巴

我諗佢哋玩meme嘅手法可能失敗咗

係絲

其實成功，我有mon佢地粉絲人數
派嬲最多係減緩佢地增長速度

頂

睇嚟要變重點

WHO

賊仔

《後生仔》主持係咪即係嗰班"學生"？

不與培塿為類

仲有個Danny Hung日日喺度發明星夢

真係絲

哈囉，歡迎推推師進場

你有fd 了

好難啊

仔大仔世界

kawaii

佢唔睬我哋

開始日日都好期待有咩新post睇

點解今日係小狼開post架

我都係馬絲，大家可以叫我mask

你好想開？

首先你要估中熱門邊個topic係TVB任

不了 我要保持清白之身

你遲早都會開po 的

走咪走囉

駛咩同傳媒講自走

有咩算盤?

衰仔

po IG姐，根本唔洗搵娛記，佢地會自己刮料

我叫化絲，fast

庫仔呀

妙

不了

someday someday

方健儀都唔得啦
痛。

魏晉仔司馬懿

推返

no

界限街以南

耳仔唔同咋嘛

方健儀上次仲有串警甴嫁喎

行動ＰＯ善用推文

黑警都係，要通知期，又要搵到樓租先還狗宿

右邊露齒㗎

都係同一隻狗

gif好正

大家有冇po 推薦

佢飲飲食食 中大果次IG PO個"痛"字, 仲刪PO

ＨＫＤＣ眾籌post? 不過6日前啦

連狗

po話過咗喎

手打icon嚟的

聽日試下一開就去熱門版估咗先
平時喺出面就click咗入黎

仲爭30幾萬喎

比連狗呃咗

冇人捐比DC

聽日應該都係重溫任，自己想像吓可以有咩標題

⋯

Push push

我捐咗啦

頂

但係冇新po推唔到上去囉

要人

Tui

我都捐咗

下次

家寶copy內容 自己開個新PO

推一推你先啦老闆

麻鬼煩

琥珀？之前陶傑代言嗰間？

聽日

撳錯屌

係, 試吓用推文回覆

究竟點先合乎到連登仔d濕尻標準 走又屌唔走撚屌 你班仆街屌少陣得唔撚得？

我開咗

梁繼平: 請捐款支持HKDC

Btw 琥珀教育係佢代言既？

《有無人覺得幫襯咗藍店就應該買返同等既贖罪券》

too late

梁繼平: 請捐款支持HKDC

太遲添

WHO?

唔識, 不過走咗都係好事

真係難服侍

是日電台

梁繼平: 請捐款支持HKDC

721 831 101 1111

你屌佢還屌佢，唔好不推文先得嫁，樓主是無辜

梁繼平: 請捐款支持HKDC

11點前有400嬲就達標啦

你啲引言日日新鮮推

到

PISHHHHHHHHHHH

Amber Education 老闆一定喺藍屍

有料爆?

真 入得戇鳩仔傾下計都唔慌撈得起
咁都有得讚 連登仔

咪係
條8婆又樣衰
仲不停吹噓自己集郵10幾20次
正公廁

行動主軸係派嬲，可唔可以推返文

尋日鍾意袁偉豪，今日鍾意鍾君揚

推下

仲要踩陳曉華，我肯肯定佢係絲黎

答案係李斯

你絲

工作關係同freeyon做過野
佢真係好有禮貌好有家教 唔係扮個隻
份人又有理想同其他artist嘅氣質完全唔同
背後都好斯文gentlemen成個君子咁
一直覺得入大台簡直係浪費左佢
希望佢前程錦繡

行動PO, 推返文好不

熊仔頭條女呢幾時走呀

請推文

善用推文回覆

唔好意思 手勢慣㩒咗不推文

721

唔緊要

唔見人

CCTVB已成亞視

都係睇吓變黃有冇人養姐

仲需要大家努力

kosa無見好耐啦

個pad厚撚到

好大張

Angryed and push

落妝的話應該below average

移動城堡

pish

陸浩同肥媽、曹永廉到底點相處…

想跟佢進修琴技

同我一樣數學都咁叻

佢真係幾靚仔 又有學識

想同佢唱

一個正常有良知既人邊會頂得順係TVB撈，啲製作仲要垃圾到嘔

pure

全部藍同紅

點揀好

小粉絲

小朋友先做選擇，大人會要曬

5p年代已經成日見到佢啲相
估唔到會撈到咁耐
見到佢啲ig shop都有整啲香港加油
叫人投票嘅post
不過如果係黃 就唔會做cctvb兩年
到而家冇嘢撈先走啦

派嬲係主軸，善用推文回覆

第一, 唔識佢係乜水
第二, 都係唔識佢係乜水.

走咗對tvb有咩損失???

撈咗四年都要扮屍體 畀我都走啦

派嬲就有損失

左擁右抱

J 過
有幾次FF 係射係佢心口同對麒麟臂

喂喂喂, 冷靜啲

右邊係丁子朗？

31歲仲後生仔

推爆

係

［TVB日任21/2］Report丁子朗Youtube！曾為人民日報拍片之暗星！

賣桂格廣告

wfc

因為呢單 我認得佢

Think Big天地 睇佢多
反而好少J 余德丞

CCTVB廣告商care

做任

師兄識玩呀 上面啲傻仔

後生仔大把港豬主持
特別係個個TIFFANY鄧伊程
上年香港發生咁多事 仲可以日日平行時空出post/po ig story
頂唔撚順unfollow咗佢

推呀

第二張影到成個弱智仔咁

想洗白，不了

越多人走越好

扮黃唔使理佢
最緊要令到所有人都知藍就冇出路

好醜

任何案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這個案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

鍾君揚有老師唔做走去做TVB
4年人工都唔知布冇2皮

請善用推文

熊熊

夜已深，嬲嬲增長放緩
有個小建議，可以分散投資，響置頂任務搵多一、兩個post推

走得好！

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

響大台講野要咁隱晦，真係辛苦

[預告]星期一需極大量法庭聲援手足 (71案,民族陣綫TATP案,上水1113案,許手足刺警頸案,工程巴案等不計其數)

撩

欣賞巴打 好好心機

唔好意思，見到想指正吓，係感召

其他全藍

有人出過聲㗎
不過好撚隱晦嗰隻囉

《後生仔》個節目咁垃圾點解仲可以做咁耐....仲要班所謂後生仔講埋D野咁弱智...希望唔好侮辱左後生仔...

俊，邊忽俊？呢到無人識你 ar

金爺海鮮俾返心心呀 仲係好少心心

底底

俾心心

個鼻柒到 化撚咗妝都係咁

可唔可以講吓推文，上年入lihkg唔太明，定有post 講過?我會改番 thx 巴打

睇到笑左
推推推

有15個負皮
搞撚錯

推 我又夜瞓咗

我嚟啦

會count埋讚既放心

p牌推唔到文，但用不推文回覆有機會令個post跌出熱門

渣㗎
幾多日之後打回原形

比例上算少啦

睇波呀

明白，感謝巴打解答我呢個新手

阿仙奴？

辛苦你做任啦

想請教埋點先唔使再P牌?

決賽睇一睇

可能要光復之後

唔好咁sad

冇事 只係覺得車仔有啲可惜 係阿仙奴勁 點都好 係一場好睇嘅波

好，做完再簽到lm
吔屎啦 CCP 邪共幫凶 冚家不得善終

對於共諜滲透所造成P牌問題，對lihkg 表示理解同respect

晚安，瞓醒解任兼再傾

差啲睇錯佢個名

加油

不過p牌都係要推po，幫手斷連

唔推 眼瞓

我差啲認錯人

好 早唞

我諗一諗先起 好似另一個冇p

係咪轉身射個3分波

我都係因為個p諗咗諗

又話瞓嘅

濟世港豬 救世港豬

用户名

天狼星 天狼星A

改埋天狼星B 天狼星C

嗰陣以為你改咗名

下次轉藍色

唔好
會唔習慣

做巴打

冇棍巴

有棍絲

照睇應該好粗

即follow

今時今日咁多各種資訊傳媒同娛樂，
"大台"仲覺得自己可以永遠獨大？

又有任務

已留

up

我都好想知咁多年果班後生仔係大台度hehe哈哈係做緊咩...

寫得好正，g持

共港先生？以前我唔識你，拎完光環我係呢個post會識你，轉頭出番去我都會唔識你，食屎啦TVB

肯定溝唔倒女啦
幫CCTVB 拍野係女都走人

報到

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人

10年起跳 ,呢D基本..好似ALI個D一入去應該5年左右,佢比戲你擔正前應該會再比你簽張長約.

雪藏咗又走唔到咪好慘?

老實講真話係難聽啲 如果咁推崇一早走咗啦
不過有啲嘢我地心入面知唔使講嘅

ok sor習慣咗

ok推

你舊垃圾除咗奶共仲有乜?
之前戇鳩鳩仲要聲都俾人錄埋
得閒無事就串吓香港人搏出位 (刷存在感係共產中文)
人哋話遊行有錢收你就狗衝仲話自己醒目
抵你冇錢收啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

Done

其實有邊啲後生仔會做呢啲大台節目？？？

發明星夢/釣金龜/On9/好多偉論/fuckboy

請善用推文回覆

行動PO推文

有twitter follow

算係咁啦 起碼都識走

幫朋友 po

就係咁嘅我朋友喺灣仔琥珀教育做，咁總共就有五個實習生，一早簽咗約嘅，七月中返工到而家。咁而家呢因為疫情嘅關係呢，就少客，咁公司呢唔知邊個決策人呢就諗到一個方法居然要五個裏面炒兩個，已經通知咗嗰兩個叫佢唔使返工啦。

但最峰迴路轉係咩呢，其他同事當然就覺得成件事好荒謬啦，五個人一條船無啦啦yang兩個落去，咁就ban左呢個方案啦，咁我朋友最新聽返黎嘅消息呢就係話迫啲實習生放自願無薪假，咁居然呢就厚面皮到呢明明炒咗架啦，叫返嗰兩個返嚟喎

咁同埋呢我朋友呢好似話公司就申請咗政府抗疫補就業資助計劃嘅，所以佢就可能唔可以炒啲長工，就搵啲實習生開刀

咁大間公司為咗慳個少少錢，搞咁多嘢，核突到叫人走咗又叫人返嚟，影響士氣，咁嘅嘢都做得出，申請咗政府補就業計劃都仲炒人

成班中年扮後生仲唔走海關見

棄暗投明，恭喜，重返人類行列

今個禮拜重溫任，一齊瘋狂撳「1500蚊掣」

《TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意》

TVB D人已經完全唔識 冇睇太耐
做任 幫推

瞓咗未
[至少64名手足上庭！] 8月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

今日電台
[至少64名手足上庭！] 8月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

[至少64名手足上庭！] 8月3號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

瞓咗

唔阻你

講下咋

喺電台聽歌瞓覺

推咗po lu

縮骨孤寒公司，抵制！推上去！有乜理由叫人返intern又無啦啦叫人走。肉酸到。。

咪話撳錯

who.jpg

想問用呢隻手打飛機會有甚麼感覺……

反正我很閒
浪費Duke

日日都勁準時

咁啱

唔係點解被雪點解會咁慘

唔會短 5年10年

===============置頂任務(最後更新3 Aug 2220)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚]

【維穩金主】雙飛人 [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率： (最後更新：31/7)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

仲要人工低工時長

每晚九點，屌爆無線

《傻仔先去HKTV mall儲夠800蚊單買口罩，人哋bigbigshop免運費》

===============置頂任務(最後更新5 Aug 0100)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚，仲爭5嬲左右]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

bigbigshop賣毒菜任務

《疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？》

===============置頂任務(最後更新5 Aug 2255)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

全部垃圾中的垃圾
走唔到果班更加係垃圾都不如